人生冇意義了

人生冇22了

本行認同

我淨係識幫電話叉電
你就堅持每日一post

犀利

咁就自己搵有意義的事去做
寫信俾手足
搵野學下